有冇清試過被人笑弱弱弱弱智

你A零玖

屌你老母

食咩頭先

我

沙牛麵

ching試過出城大

樓主係 哈哈哈哈佛大學 定 劍劍劍劍橋大學？

雙碩士學位

A09

樓主on9

波台大部分弱智

老母好肉酸嗰個

真

肉酸唔等於弱智

果個2樣齊哂

試過去弱智人士服務中心做義工
比人誤會我係新學員

有

成日日都系甘....
仲比人笑禾笑禾識唔到女仔
注定做aa09